來臨前的30日

繼續工作

尚未可以。

不能惹「老闆」生氣喔！

需要得到老闆的賞識。

需要晉升。

需要工作。

需要溫飽。

是這麼想的。

不用工作

是夢想

是夢魘。

工作完畢。

今天的貢獻不錯。

做咩發呢d po 想刷存在感？

精神病荒島呢？

午飯很不錯。

盤子裡面有

飯 菜 。

感謝老闆的思惠。

和大伙坐在飯堂

旁邊的人都吃得很香

一半香。

昔日家鄉的味道

應該不再有了。

食飯期間

大家都靜靜的

畢竟要尊重場合呢。

該回去工作了

不然老闆會生氣。

旁邊的工友

拿起磚頭了。

我也要努力。

今天是興建大倉庫的第一天。

相比之前

老闆的要求好像越來越高了。

在短時間內完成這個

一定是很迫切的事情呢！

旁邊的工友倒下了。

該怎麼辦呢！

和幾名工友圍著他吧。

可不能讓他去休息喔！

你做乜9
不推文回覆plz

繞著路搬磚好辛苦噢。

老闆還在監視著呢。

還要撐6個小時

怎麼辦。